В пакете simple -> App можно создать структуру таблиц для базы данных.
Кроме того, там сразу создаются 2 пользователя: Admin (пароль admin) и User. 
На пользователя User будут покупаться билеты, если пользователь не захотел регистрироваться.
Постеры при добавлении фильма сохраняются в папке C:\image\